大家有無咩秘密可以分享下俾我聽

🥺

冇

我有

我係靚女

呢啲叫大話唔係秘密

我尋日屌左你老母對唔住

其實唔好笑嘅廢話可以唔洗講

玩肛交果時要慢慢入 冇可能一次就入晒
同埋一定要落ky 唔係的話好易出血
同埋可以叫佢時放時緊 大家會有愉快的體驗！

講你又唔聽聽

縮番入你老母個閪啦

用ky係人都知-.- 算咩秘密

我朋友隻狗有中度弱智成日亂吠
隻狗好識扮野架
係主人面前扮到好乖好聽話聲都唔敢聲
但我朋友一擰轉背佢就亂咬人
仲周圍識狗乸，惹到我朋友屋企好大陣除

奄

列

/_\